IQ題，有手足估中我用賓周玩撐竿跳

點解牙駒買親股票都無錢贏？

中

錯

賓周撐桿跳咁嚴重？

太大碌 無計
3頁開估

美女徐晃
異形姓約
陳國邦(李斯)

中

屌你老母，錯